深水步有冇鋪幫手錶換電?

邊度有?幾錢度?

鴨記啦，大把

巴域街59號，一棟唐樓樓梯口隔離

係咪間間差唔多

幾十蚊